不懂撒嬌的女人

睇宣宣

有TOPIC了

朱鏡琪

o

好似係tvb第一部用blackmagic拍

咩黎

想睇下拍攝手法，個感覺幾好

又觀碼

咁靚既D畫面

無filter

會唔會變成港女劇？

啲畫面靚到 竟然有景深既感覺

D感覺即刻唔同晒

普通話簡體字 不了

Lm

個感覺好HKTV

即刻轉台。

林文龍會唔會太型

小三，屌你老母咩

即係用維基方式拍的tbb劇

好似微電影

如無意外tvb畫面之後都會咁高汁 佢地入左十部blackmagic

屌
又普通話有小三

完全唔似TVB劇

咁有心改進總better than none既

片頭好似播緊MV咁

咩係blackmagic

係靚但tune到太淡色

懶去撒嬌

應該會不停播
將唔識講到不屑去做
即刻站在高地

好似睇緊港台劇

畫面同特效靚左好多

跑步個度係邊度？

啟德

唔識野 咁立體既

好撚唔慣

似大陸劇

因為真係hktv班底+技術

原來係blackmagic拍嘅

Agger

唐詩詠正到～

矇左層野咁係真既

D畫面堅唔同左

畫面好光

阿雪

有韓劇feel

圈圈今次會唔會
又比人綁架做人質

即係除左宣萱其他都識撒嬌？

應該拍log之後無咩點調

唔係好慣
d畫面係幾靚
但好唔現實咁

唐詩詠真係好正

YES. 第一個感覺都係咁

A cup之城

唐詩詠好撚正呀屌

首部4K全實景拍攝

唔該

成個鐘都咁既色勁唔慣

白雲

正呀大陸妹

jm把聲

4K攝影機

馬壯

幾時有袁文傑

差D唔認得

咁撚多支那話，唔講以為係支那劇

有啲似愛情來的時候咁,但第一次用黎拍劇

AMIGO 咁都食到佢.. 真係

無咁多國語會好啲既

頭先宣萱跑極都唔

鏡頭

咁撚多蝗語

做乜撚咁多普通話

呢D先叫似返做劇集
起碼二 三線多返D

好似好悶！

睇左6,7分鐘覺得TVB又回勇

畫面係好過讀心神探

鄧佩儀

D女用呢個鏡頭影到好撚正

林秀好似大隻左咁既...

冇一個 連 都冇

成套野不如轉曬匪話佢啦

大波

直接講大波

好撚大波

大過個頭

又撞密碼

唔明吹簫邦可以唔要唐詩穎

可以講大波

幾個fb ac是常識吧

有啲志明與春嬌feel

個密碼

close up 對波

三字頭a 級 邊個對得耐

抄

垃圾劇 又想側側膊用普通話 最弊連連登仔都受

2017年的tbb先用到2013年HKTV技術

咁大膽個鏡頭

究竟係未TVB黎

幾時開放埋講仆街

阿雪成日串唐詩

劇本需要姐

咪即係葉念深 成班女/仔圍埋講經

巧悶
除咗畫面靚好悶

樓上話回勇 真係戇撚鳩

說穿

係撚blackmagic

btw
黎緊tvb d 劇都係咁，外判哂

憤青出現了

林秀怡真係好似水野朝陽

坐左幾耐

好耐啦....

水野朝陽

又係d打潛艇劇

個大波妹想點

有冇人覺得林秀怡幾正
好似水野朝陽

詩詠bb

一向有講架啦,你不如話幾時比講撚同屌

可幸既係tvb 慢慢進步緊

但可悲既係進步緊都仲係追緊人地五年前既水平

唔會睇 聽到普通話都即刻熄電視

連登仔只有一種？

一睇就有呢沉味

上海景 唔通講廣東話？

與其搞啲所謂乜撚野高科技野，不如你搞好個劇本先啦

扯住黎睇

有無巴打cap咗香港係 a cup之城

畫面同拍攝手法好似好睇左

咁彭浩翔style過癮啲

唔怪得好有hktv feel

好似睇緊HKTV咁

log 點會咁多色，我唔知點解調到咁，淨係知掉左出面後期公司調唔係tvb 攪

sor 囉

等kfccoffee

好正

8：30已經整咗套垃圾on9師奶港女劇
依家9：30嚟多套
tvb

睇左陣 好似ok

以後同fd吹水都有圖用吓

第一集頭3個字已經瘋狂攻擊港女
個編劇係咪好憎港女

一集都無睇

記住，之後得幾套有大陸出錢嘅合拍劇先會咁［使徒/宮心/溏心］其他嗰啲唔使旨意有咩改變

你咪熄 有咩好講

小品劇想有幾緊湊
但淨係小品劇都肯拍得咁靚咁落成本我今次buy喎
平時TVB係唔抵幫,但今年TVB真心

用返HKTV既班底

仲有個好似NAOMI

淨係你個名果套都已經夠正

暫時搵唔到位踩，睇埋先

水野秀怡

830 個套先好睇

gloria個頭後面好柒

果條撚樣琴日係咁讚達哥我已經覺得古古怪怪

一台獨大幾時先可以結束

好打手feel

用實境，畫面豐富左，好易呃得下人，其實劇本唔得一樣咁悶

俾返佢留長頭髮啦

chi lun sin

真係唔想俾屎我地都要食，個班巨聲

一睇就知谷出黎

有無cap香港係a cup之城呀巴打
Btw巴打好快手

有無人覺得黎諾燕正過林文龍

劇本唔掂，演員靠個一兩個帶住一班擦鞋仔/女 拍得幾好都無用⋯（好似台劇，鏡頭ok劇本唔得都冇用

唐詩詠世界第一

jm個死人樣

堅正

畫面真係靚左好多

黎諾懿做咩角色都係馬壯

上一套配音又小
而家原聲又少

搣唔甩浸馬壯味

淨係講效果就係

脫離唔到

套劇Sell波

睇左半個鐘就可以話劇本唔掂 你真係得

有無發現為左show個實境就老撚咁遠拍過嚟

編劇係朱鏡祺，男一係林文龍，如果都唔掂，即係擺係維基都唔掂。到時TBB一定又會縮唔玩實景4K。

所以我都想呢套成功

笑死

普通話
繼續打機算

垃圾大陸劇

做乜用大陸做背景

上面講地產係用平方米，唔用呎架

途人o靚妹

開始頂唔撚順

套野如果配晒普通話 同支那劇無分別

文傑

又簡體又蝗語 太多真係好趕客

軟性合拍劇

呢套劇成套大陸拍架?

人地喺上海。。

二維碼成套大陸劇

幾時出場呀屌為左睇香港豬腦先睇架

真係好撚多憤青

因子丹d合拍片?

如果張可頤做宣萱個角色應該升多一個lv

d大陸妹老臨又幾正

Shoot到咁遠咩
相機咩

支那洗腦劇

蝗語﹑殘體﹑小米

做乜撚野

之前珠光寶氣同歲月風雲都好類似係合拍劇

對腳張咁開

人陸戲 屌

《來生不做香港人》

等緊文傑炸

來生不做香港人

坐到走光咁

yes

成套大陸劇咁 仲咁多人話正

半個鐘 有啲無聊

三面形醫

真係有d似志明與春嬌

出親去拍，一定要話俾你知係真係去左

悶撚到

普通話求其up高算架啦
咁就入jm數

等聽片尾曲

睇女係ok嘅，睇劇情？免了

好重蝗味

造作

完美示範咩叫金玉其中

條女幾正

Av女優

原來套劇sell普通話

大陸味

感覺似大陸劇

可以唔睇啦?

柯佳宜OK

宣萱

本身覺得唔差
但半小時了 不了

屌 知你4K 知你用航拍喇
個死人鏡頭洗唔洗搖得咁勁咁
睇左陣已經好撚暈

越黎越多蝗語劇

推普劇

不如全程普通話 出簡體字幕算啦

部隊鍋

又有人認錯條女係Ali

返香港未
好撚多普通話

破紀錄

佢個拍攝風格根本就係大陸劇

底胸烏身煮野食

睇波

睇女

愈睇愈悶

好撚多普通話

仲諗住讚下有進步
屌你老母 係咁蝗話點玩呀
轉台

大陸啲時裝劇咁
題材又似

On9成班 上海都講廣東話你就驚啦

支那戲

D畫面睇到好暈同眼痛，又成日蝗語
可以唔洗睇

大陸女人叫冰冰都係

好似睇緊韓劇

睇留言仲正過睇劇

水野

港女煮餐蛋麵？

睇套劇都咁易比人洗到腦 你都算廢

大陸妹真係幾正

aggee
頭先黎落意都問香港做乜講蝗語啦
暫時都合理

佢地一定覺得最好去日本,個個要配音或者學日文

駁唔到

宣萱係商場既租務部？

但點解會叫人地個商場比舖佢既？

我係為左睇唐詩詠

當年HKTV 套 來生不做香港人 夠猛咁講普通話啦，又唔見有人投訴？

Tvb打手死全家

我估部隊鍋

我想講呢種小品都有節奏要掌握架，來生不做香港人個劇情推進已經明快過佢

TVB原罪

正解

因為劇名可以打丁囉
入邊有有個角色係鍵盤戰士 啱哂佢地

盲反死全家

入黎把撚呀？碌返出去啦柒頭

鄧佩儀 短鬆真係差 d

來生10集定15,呢套28,比例上正確

覺唔覺套劇贊助公司好好笑
發達太太

入黎博比人屌 屎忽痕？

嗰啲叫客家話唔係普通話瞓醒未啊 「中国人」

依家果個頭仲柒

根本個樣都唔掂

拍得係有質感
但啲色tone好pale

你敢講套劇冇普通話 ？
陳丹丹up緊咩？

文龍

少啲蝗語情節會好啲
暫時有少少悶

想萱坐大脾sell丫 ？

踩夠港女未

都係

係咪好憎港女

好似做雞咁

肛交敏

楊凱潮幾正

佢就正啦

好型

專業踩港女劇

依個男成日咀到好野

眨低香港女人

台到天花板啦...遲d

地域歧視
我鍾意

港女真係咁差咩

兩個普通話爛到爆既用普通話對話

港女抵撚死

有冇幕後人知用咩機?

我覺得似單反拍多 或者SONY F5果類

你肯定？劉美君講咗唔少普通話啦

扮暈

潮凱

這就是中港台的分別
感覺呢套劇好多scene可以cap

內地嗰個

大陸台灣有幾個真係肯同你捱
仲要你養佢成村人

後生圈圈叫咩名？幾靚女

港女肯供樓

套戲最尾實係話唔撒嬌最好

討厭（國語）.....
係咪抄緊撒嬌的女人最好命

唔信會有

江家敏

d普通話聽到有撚尷尬

江嘉敏

套劇D普通話

攻勞

結局唔spin 既話會成為連登劇

比哂面啦，比台妹嬴唔係大陸妹

大陸女人仲現實過港女100倍

肛交敏都唔識

咪係 港女係把口衰
但身體上都係會肯同你捱

台妹完勝

已經可以唔追

雖然支那女係仆街 但港女肯供樓....

係咪發緊夢？

啲蝗蟲話好難聽

咩年代，大陸分分鐘有錢過你啦 洗你養佢全家？

港女

大陸女人會走佬

應該又係取材個d

投訴一定好勁

依樣真

索爆天團

又黎巨乳妹

大笨鐘

等睇c9投訴

好撚悶

唐詩詠

捽完碟未呀

平

搏唔到 張可頤應該啱feel同正好多

我愛港女

又有圖cap了

嫁左比公司

用下面諗野

一樣咁正

打飛機了

嫁比公司

D女老人就係咁

自己無男人就要人地都無

笑撚左
咩叫身體上都係會肯同你捱

唐詩詠32隨仲正過d二十幾歲

有呢d女上司真係

似我嫁比公司 求cap圖

依套先應該叫全職沒女喎

比之前真係瘦左好多

佢有公司嘛

袁文傑終於出場

有工作
松松姐姐先叫乜都冇

呢下好似 愛回家 或者咩馬家開飯

who

睇個影都認得係佢

我見好多娶完大陸妹
生完個仔就出真面目

邊個黎

港女先正

兩套劇名調轉左
陳瀅: 姣你唔起呀

陳瀅證明港女都有嗲

港女一開始就真面目

佢個髮型認得出

太多普通話

袁文傑幾靚仔

鬼畜

香港冇地方拍？

乜那野怒摑賤男呀...又邊度賤

藍色裙個個幾正

日日都有新聞咁滯 多到唔當新聞報

sginal

蝗劇黎？咁多蝗語

王浩信

Signal Wong

Signal出場喇

終於有王浩信

㩒三樓.jpg

頂唔順 又問

佢個頭同致命復活個頭一樣
一定同期拍

你到底明唔明套劇想拍乜？

變態架

麻煩上司

港女真係狗也不屌

咁點做野呀

有條女成個知英咁

痴線上司

0乳勤

D雨好似假左d

起錨

又除

岩岩先睇 林文龍咁撚靚仔既

下下都要除衫

黑面神蒲開吧 不了

落雨搭都冇人啦

其實佢除衫有咩睇

wa

膊頭

機場

開佢拖啦垃圾上司

痴那線即刻工都唔要加999刑毀

how much 1q

港豬到
咁都忍得，屎都食得

個角色同渠頭有咩分別

率先檢測三跑

痴撚線上司

跟著呢啲老細真係喊十聲

硬係覺得同嗰套咩撒嬌的女人最好命好似

夠寫實

呢套野d色水咁電影咁

無斷音

Signal

無鄉音

66847276

D性格好似

個尹詩沛正撚到

冇渠話

啲色水好似甩色咁。

宣萱好型

蒲吧 不了

其實班女人睇呢d扮女強人既野
係唔係覺得好滿足 好high
Tvb賤種

勁charm

屌打神之馬壯

用番港女套y理對佢

Signal wong好型

好撚增宣萱

本身唔係女強人都唔會既
我都覺得呢啲上司難頂 自己都唔會做到呢個lv

角色姐

不過呢d格既女...

馬莊著呢套米色西裝又唔老餅喎

年大哥好撚正

非打手，好好聽，首片尾曲

hana?

袁文傑成個鐘出得個影

Hana 手中沙

妳名

以為糖妹
耳殘

屌 導演夫人

我都係呀！

真係有搵台妹拍

當然唔係，女人vs女人先係核裂變

唔係好明白, 有d位 miss jor

林文龍係 Soul and soul 既人，宣萱想說服佢入佢商場？

呢d真係想jm head住班港女

岩岩有幢大廈寫住震旦
有無人見到

吳若希幾時出返?

呢首係咪何雁詩遺作？

估到有人會以為係吳若希

大台拍到咁有電影感好唔慣

屌出聲

上面d女人呀，逢場作慶唔係認真架！

有無人覺得馬壯係真男人

吳若希

Jm做乜都係jm
Signal 做乜都係渠頭

林文龍好撚man

賤男馬壯

預告首係雁詩?

有

我女人睇得好high

女人鐘意挖幾十年前既野黎講
到你講又話小器記仇
跟住又話呢d係女人專利

第一集算唔錯

唔係佢呢隻暗星呀
我記得有另一個新人都叫Hana

台灣公司

睇bob叔已經見過

悶爆

係
我不懂撒嬌

上次 鄭俊弘 今次顏詩

臭西中女劇

第一集總結: 老姑婆好撚變態

呢d小品真係唔識欣賞

松松姐姐套戲仲好睇
又膠又cult

唔係hana tam

唱錦繡未央果個？

濕鳩女權劇

唯一優點

OP ED冇劇透

哦 但我識食煙

認同 個色、啲artwork 都同大台平時個啲格格不入

個顏色 同正話套大陸未央 都想扮泡菜mv啲色

不過對於tvb有改變 我都覺得好嘅

係

yes牙

佢地做乜尻

屌 成班炒晒車

Yes

最尾做咩resign?

成班傻仔

Hana Kuk呀

成班傻仔 hana tam點會唱到呢d

大笨胸

上海有棟野真係咁

hana tam個D暗星算把啦

HANA - 手中沙 (劇集 "不懂撒嬌的女人" 片尾曲)

震旦，又稱震丹、真丹、真旦、振旦、神丹，漢傳佛教經典中，對中國的稱呼，與支那同義。

我睇到都覺得宣宣個角色癲癇地，中女十足

hana kuk 係幾識唱歌

Hana Tam係乜事

初初聽片尾曲仲以為係謝安琪

應該就出返黎

+1

上面有d傻仔以為係hana tam

成套戲係膠
老女人on9
班女驚個老女人更on9
人身攻擊到咁仲無反應

無睇過youtuber

震旦，又稱震丹、真丹、真旦、振旦、神丹，漢傳佛教經典中，對中國的稱呼，與支那同義。這個稱呼可能源自中亞或印度。

本身個意思真係冇乜嘢
不過同某啲用品

成套劇淨係得首片尾歌可以讚

幾好睇喎

聽日可以10點半先開電視

聽日可以唔開 lu

下
大佬返工搵食啊，同上頭對罵講道理啊？

佢唱demo都未夠班
呢張相都美化左佢

不了要支持下hana首歌

咁快改埋名

冇文傑

其實邊個黎，sor,唔係好知

大陸味濃 睇黎呢個時段可以熄電視做下其他野

呢套全實景，拍攝上似hktv
可以睇下

越睇越撚火，個宣萱好柒

改左好耐啦

atv

迷雲大將軍

哦，岩岩search左
利申:90後冇睇過atv

唔會睇了
好悶 小品到冇故事起伏
眼高手低得好緊要 淪落到言之無物

浪費左部機

tbb寫親d歌個tone都係咁上下
將吳若希何雁詩唱既主題曲同呢首連住聽
唔會聽得出有咩分別

第一集普普通通, 睇多幾集先決定追唔追

冇計，作曲作詞黎黎去都係得果幾個

我都唔識欣賞呢套劇，所謂4K拍攝的畫面原來就係咁架？點解啲畫面仲衰過平時啲劇集。

睇 撒嬌女人最好命好過啦

負皮你

我不吃兔兔
個時一度睇一度打冷震

套野主要係周迅好戲

上海講廣東話比人吊唔真實 講普通話又比人吊話係大陸劇

其實男仔係咪真係鐘意撒嬌女多啲

都唔錯啊 啲歌幾好聽
劇情要睇多幾集先判斷到爛唔爛

係, 除非你靚到女神級, 正常樣西口西面等收皮
依家D女好多都以為自己有女神既待遇
交友app睇到咩please be funny, say hi first or I unmatch you, 一睇到就知係臭雞
你冇陳法拉級數都唔好咁樣講野

講夠普通話

反而好想有條囡罵醒我

仆街，我睇到起撚晒雞皮，嗲到咁撚樣既

有女先算

睇左第一集，覺得個idea好似周迅套撒嬌女人最好命

閣下真聰明

今晚冇睇到添

hana唔係唔覺意睇到勁歌都唔知佢姓菊
tbb梗係未央個個啦

伸利聽唔出乜水

唐詩詠好正呀

Tvb又話4k拍攝，我上mytv super ，用埋4k電視睇都唔覺有咩分別，呃鬼4k

中意個題材
講下中港台女仔
講商場營運

agger

卡士算幾好 幾好睇

有冇人知係咪24 fps?
好似有少少疾格

唔係經mytv super 直接睇先係

搵我？

餵娶奶

鬼有 睇清楚 係問幾時出

我都覺 同平時電視台其他劇感覺唔同左

會唔會又俾人綁架?

咁多負評咩事

大陸話又屌
好喇跟香港單位又屌
叫小三再屌
屌你地不敗拉登仔咪撚睇啦

睇翻佢以前既角色都喺馬壯咁
會唔會其實佢本人同馬壯既性格根本一樣

我吊佢個mytv super真係垃撚圾
谷尻氣睇myavsuper 好撚過

shit shit tvb踩下港女連登仔就打晒飛機

我睇左幾分鐘全普通話想點？放落J5比大陸人睇啦

場口喺大陸

啲人錯撚晒重點
你係應該屌佢去取大陸取景,而唔係屌佢講蝗語喎
配合返語境唔覺有幾大問題,最大問題只能話佢去大陸唔合人心意

果3條MODEL女
中意大陸果個性格多D
香港果個唔俾大男人主義
台灣果個姣得制
大陸果個中規中舉

其實唔係好明呢套劇4k意思
即係4k電視會睇到3840x2160既解像度
普通高清電視會睇到1920x1080?
咁上網邊度搵番4k檔黎睇?

聲稱係Mytvsuper個box

要用mytvsuper + 4k電視先睇到4k

實境打燈正常好多

我用埋個盒加4k電視都搵唔到有清左，我已經兩部電視一齊play，myav super D HD 仲清過佢

話左唔經box

4k 即係高清4倍 睇電影d

多數2k 戲院

你去大電器鋪 播巴塞d咪4k 係正過1080

John Ma

好鬼馬壯

signal濕身誘惑

渠頭

我覺得係靚左少少，不過我用youtube睇4k動物片就明顯靚好多

有冇人覺得個畫面好韓戲feel

頂你signal，

唐詩

淡左好多啲色

似微電影feel

signal做粗獷市井角色好正

訊號王做得幾好

女人唔擺係心

唔係呀，係台劇呀！

手都唔洗

我以前對你唔好咩

d frame rate
大陸野多d

好明顯就唔太好

嘩 走曬光

阿雪係咪走光?

jm

好似走光？

條女係公司都敢

走光啵

等cap圖

個色水似大陸

黑絲

但4k睇d女既皮膚好似滑左好多

All G

好似t
睇唔到處

屌呢套野好咸濕

好馬壯 救命

打左effect先咁滑姐

同屋企人一齊睇好唔知點

點先睇到4K？

我已經用4K電視，收數碼電視signal，但無mytvsuper
唔使用mytvsuper可以睇4K?

係，又唔笑得

唔好講笑
睇到真係扯扯地
水野秀怡真係正到仆街

我同姐夫一齊兩個係廳睇
好老尷

同緊老母一齊睇

阿雪正好多

無架，依家電視大氣電波制式都未上到4k,連2k都未到

4K拍攝，唔係4K播放呀

[/quote]

呢條女咩名？
睇完佢套NHDTA後，搵左好耐都搵唔到名

做乜套戲個拍攝手法咁唔同

Hello無圖

同兩老一齊睇
好老尷

coco幾正

好大陸feel

此劇為2016年中國國際影視節目展所推介的11部劇集之一、2017無綫節目巡禮14部劇集之一[1]、2017年香港國際影視展所推介的16部劇集之一。此劇於翡翠台會以高清版本播出，4K版本則在MyTV SUPER和Astro GO播放。[2][3]

即係無方法睇4K版, With or without mytvsuper?

好唔似tvb出品

等緊 coffee 兄

見到個射鵰預告
好似80後多數睇射鵰，90後睇神鵰?
係咪因為90後細個時有卡通片睇

好撚正呀

有人又話要用MyTV SUPER
有人又話有MyTV SUPER都不會4K

媽....好亂呀

水野朝陽
自己search

好撚大波又淫
個樣又似林x怡

你要信喺mytvsuper睇真係4k左先

jm個樣唔岩做花花公子

屌，我條仔已經講緊阿雪會搞到男人無事業乜乜乜

做淫蟲

咁都無底底

似林保怡

水野正好多

有無cap黑絲呀

大哥

個mon有4k 其實睇唔睇到4k

個mon無4k但有mytvsuper 咁有無4K

咁都睇到無著底

都話係4K拍攝，唔係4K播放囉

。。。

有無人成日形住signal wong會用鄉音講野

屌 收皮啦

個mon無4k條片40k都無用啦 ..

假設有4k播放 冇4k mon又睇唔睇到

唐詠詩你好蠢呀

渠頭口音

叫緊我？

無咁大個頭 點戴咁大頂帽

你做乜信佢

jm呃女咁自然

Inez

coffee哥，有無cap到cass黑絲呀？

有聲 掛住飯嘰冧

Jm呃人

2部電話

另一個電話卡

另一部電話

Jm 係呃緊？

點解畫面隻色咁怪

好仆街

Signal慘撚到

女人渣車

其實係醒目女

jm呢個仆街仔

屌，原來講到好勁畫中畫係咁

ios冇得較靜音真係害人不淺dllm

唐詩詠：頭先係車震個部呀

馬莊：係你條假鳩嚟㗎

勿擾咪得

jm咁都食得落

有 DND

好唔掂喎那馬壯口味

馬壯D女

馬壯食啲女咁樣衰既

coffee哥

有架

咁多收埋係同一部度

同埋唔影相是常識吧

痴線條女咁豬

神之馬壯

同rubbishptgf果d差唔多質素

我正咁多 你都唔要我

益晒馬壯

點會冇呀，on 9

dnd剩聽到有contact
都麻煩

仲衰過馬明果套

真係賤到入肉

比我一定大力索

咁撚仆街嘅

Jm

好賤呀jm

Jm係我畢過周杰倫？

好撚賤

好慘
電話真係唔好亂睇

唐詩詠真係

三十幾歲拍左四年就唔好搞咁多野啦

好慘

真係好白痴呢個女人

最強女友

賤男磁石

世上真有唐呢種女？

個男人做錯啵

崔建邦飛過佢一次有曬感受

好入戲 果然同真實情況一樣係唔同啲

佢咁都忍，自己冇錯？
認同男人好仆街 btw

平胸

點會無

岩岩忍眼淚講電話

Singal wong

王浩信捉住宣萱隻腳，成個腦魔奶腳gif咁

渠頭啲無賴feel

唐c詠咁正都要偷食

搵食姐

大陸拍？

無皮

做緊佢自己咁 好入戲

點解我覺得jm錯唔晒
大佬啲相又唔係咩三級床照，最多咪話佢擅長交際

做完冇錢收

同來生不做香港人既故事差不多
又係港女大戰大陸
最後港女元勝

女人敏感

快啲用圍村話屌柒佢

我俾個機會你講多次

女仔咁樣影呢
係咪臭雞呀

點解男人搵女就話逢場作戲
女人搵男就係雞係公廁
Jm好撚仆街

屌Signal Wong同宣萱笑撚到賴

如果男女調轉呢？ 女人咪俾人話係雞係公廁 擅長交際喎

唔評論臭唔臭雞啦,但呢個係男人性格問題,jm角色性格係咁
所以應該分開啦,原來唔了解jm係咁

食屎啦萱

點解世界上有宣萱咁賤既女人

大撚把
冇事業既男人佢地睇唔起
所以呢d事業型賤男咪硬食
識幾個fd刮到未婚夫偷食，喊完一輪
最後都係要結

簽完先撕

好撚仆街

成日教佢講大話

好型！

又靚仔又事業掂仲要唔花fit 既就唔會揀你啦

如果？
依家個關係係女需要個男多過女
女人要靠男人上岸就係咁

signal又做渠頭

女仔未睇性格就話係雞係公廁啦

佢唔係辭咗職咩？

signal 做呢類型 好過之前成日做有錢公子

signal跟蹤？

幫新都城宣傳

一個插人一個比人插仲分唔清莊閒？
同上門私補點解要搵miss 一樣姐

新都城黎既

做乜鳩

金年真係幾型

呢個係咪周家怡嚟？

呢個大陸婆謝雪心咁款，好驅風喎

你call食蕉做乜 ？

痴痴地宣萱

唔係喎幾正喎

新都城不了
全部買衫店

女人咩場合情況都要贏

個戲院又垃圾
睇過一次咁多，竟然中間斷片

于淼

點解林文龍做咩角色都係金年嚟

咁都知

大lin人

如果撈家接呢套實嚇死人，4k殘樣

金年呢種鬚都幾難carry 真係好型

係，原來佢幾似tom hardy

想睇番渠頭

好悶呀

yr face...

唔好簽呀...jm

渠頭快啲出番黎啦

屌你

jm 食屎啦

講十五年前有肛交吻

快D講啦

第一次見

輸左resign

馬壯走左

少少要求

而家張兆輝都屌打佢啦

快D出肛交吻啦

其實佢兩個好襯

唔想成日見到詩詠bb苦瓜臉

有無人覺得宣萱好靚？

文龍好似琴日resign左wo message

但佢一炸嬌就會變臭閪樣㗎啦喎

成日諗住佢已經好大年紀
但個look同樣又真係無得挑剔

jm唔好走

1970，保養好得

作為坑口人
聽到tko變左東九龍中心真係面都紅晒

佢做cool係得既

用人唯親都講得出

姊妹

宣萱減左肥真係仲見得下人

家姐

原來四十七

未聽過用人唯親講得咁理直氣壯

兩集都未有袁文傑 哂我兩粒鐘

睇番琴日個幾秒

4歲咋喎

四歲

打爛人屋企 ？

還我波台男神

渠頭溝佢啦

透底 ？

反雲大將陣幾時再出黎呀

呢度ng點算

首配樂好有tvb味

遲d咸濕仔都會咁架...醒下啦

揀信號仲好啦

妙手BGM

屌啦搵人埋單

TVB咁多年都係得個幾首BGM

一失戀就叫第個返屋企

一人一半無所謂

Signal同佢幾襯

信號真係好正

渠頭咪埋單呀

條毛巾

呢排TVB12點播
日日睇

比條毛巾佢

換個啲BGM唔會哂你好多錢啫

正到癲

抹完地比唐詩抹

signal好型

Signal 好撚型

佢同邊個都襯
頭先同萱圈我都覺得襯

唐詩詠做得幾好

佢真係好on9

細既有排扑 ？

唔好整親自己，呢個好扑啲呀

易扑啲

崔建邦

好有power

呢個易扑啲
加啲腰力

現實真係會咁樣同個陌生人呻？

配合啲腰力

signal上去詩詠屋企扑野

夜麻麻扑野

渠頭中伏啦

會

signal又做番渠頭

比d爭紮

高大靚仔咪有

Signal wong 埋單

好可愛

踎低d

頂你mou幾低都得

屌你老味睇到我大笑左

講比個老人家知
激到心臟病快咁點

睇到好爽

大巴大巴車落去

爽 食屎啦

屌好cult

唐詩詠算係咁啦

屌 大大巴車埋去

大大巴 車到勁真

唐詩詠真係好靚

成套香港部分打算新都城拍曬

屌 4k殘樣

唱片尾曲未？

通常個新都唔係萱

我夠

照殺啦

世界公平既

點解可以咁似jinny

成日凝住唱片尾曲嗰個係吳若希

唐詩穎做得幾好

係金年既

新GM就係林文龍,條件就係簽左份約先

係hana唱

知佢養唔熟
好似係

佢自己

諗起陳敏之

兩個都咁平
真係幾似兩姐妹

馬壯抵死

Signal 巧型棍

市井look定有錢貴氣look都做到

無得頂

真心覺得佢有機去拍電影
無電視味

文龍好man豬

我覺得Hana 唱得幾似淫kay

好多淫閪

大肚完 出返黎可唱

根本個hana就係簽佢黎做吳若希代替品
唱法一樣既

雙前鋒囉

hana正好多

馬壯係咪已經冇戲份?

Mal姐好煩

1001